習大大既外交思想係咪叫習交?

習外交

7叮

咁老蚋同老婆交流咪獸交

遲幾年落台就會用標題：
習交棒，心情愉快

雜交生出黎既女兒應該點叫？？？

江交、胡交、習交

係咪講緊個雜種

今晚鎖好d鐵閘呀巴打